男朋友話想同我69

但我接受唔到
我話剩係我含你碌鳩咪得囉
佢話唔得
到底佢有咩陰謀
點解咁想奶我個西

佢同我玩完上左癮

你有西嗎？

肯幫你奶西仲咁多爹

我接受唔到
濕濕立立啵

你含住我 我亦含住你 咬大棍

Ex都係咁抗拒我奶西 佢話好核突
我心諗又唔係你奶
利申 未奶過

建議樓主同我試一次熟習下先
同男朋友就自然唔會驚

試過啦

夾硬黎

小弟都接受不了

唔知點解有時好想奶西
想捐入條裙
想俾學生妹/女僕顏面騎乘

夾乜野硬 你地都話唔想啦
更何況重點係 我依家想奶都無野畀我奶

其實真係舒服嘅 但好難為情
好似好難為男朋友咁 但佢話佢鍾意
所以都試過幾次

好難為情，因為怕難為男友
而家男友都唔難為，仲好鍾意
你就主觀認定男友必然難為情
所以要拒絕男友
呢的叫自私呀，有你想冇人想呀戇鳩
嬲因為我女友都係咁

其實就咁奶西我都仲頂得住
但69就大大塊西係佢塊面前面
屎忽就對撚住佢塊面
係69先仲未接受到

咁咪兩個一齊含囉

奶西我真係接受唔到
我西同L唔同
L係出面可以洗乾洗淨
西唔得 梗係覺得唔係禁好

利申 女

係咪真係話果排熱氣
啲西水都會有陣味

試咗69了== 唔會再試 屌

有無賽後報告